疫情少左同人接觸想像唔到之後會點

大家有無諗過疫情過後嗰種社交會係點？
有啲擔心會唔會唔適應⋯⋯
或者其實依家同平時一樣 都係毒自一個好安全？